【多圖】申才恩原圖美腿完勝網紅P圖筷子腳 網民心心眼：自然美

近年P圖、美顏濾鏡盛行，早已進入了一個有圖甚至有片都無真相的年代，尤其是一眾所謂的網紅，無論樣貌身材幾乎全部一式一樣，很少敢以原圖示人。現年29歲的韓國模特兒申才恩是網紅兼新一代IG女神，她早前就於IG post了她的原圖靚相大曬一對白滑美腿。有別於那些網紅會將她們的腳P成又長又直且超級幼的筷子腳，大小腿一樣幼，申才恩的雙腿粗幼比例極之正常，即使大腿看來比較粗，但線條顯得好靚好自然，不少網民均睇到心心眼，並大讚她展現出自然美。

我又要同彩瑛做愛

假波

覺得佢個樣好細路女
j落好有罪惡感

打死你

係日本就下海
韓國做私家雞

第二張個表情

屌打彩瑛

彩瑛sell才華

條腰真係屈機 做靚女都唔易，除咗整之外都要控制飲食又要做運動，三上悠亞都要成日做深蹲先會keep個身材

老手

因為佢地知道回報係十倍以上